屌那星 歐霸32強都踢唔掂

愛sir好波

十幾分鐘入波就當場90分鐘的賽事已經輸咗？
打歐霸有兩回合呀，
知道嗎？

電叻衰極都歐聯16郎, 愛蛇

達狗